另一半聊異性傾無聊野算唔算想出軌？

如果另一半聊異性IG傾無聊野算唔算想出軌？
岩岩識

加ig已經算

騎牛搵馬

講「你好」已經算

Follow咗已經算

是撚但了..人地.係有獨立思想

係寵物group 加左人地
再問人地拎 寵物ig算唔算？ 話想睇人地隻狗

拿拿林分手

分手啦

連登定律：
女就有問題
男就無問題

如果持續左一排就有問題了